{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "와이 리조트 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は、ご予約のお知らせをご確認ください。 保護者同伴の児童は5歳以下の場合は無料で宿泊が可能で、追加で人数を追加する場合は大人30,000ウォン、子供20,000ウォンです。 朝食は08:00~10:00まで利用可能で、歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 付帯施設としてはカラオケ、屋外プール、ビジネスセンター、スクリーンゴルフ、ノートパソコンのレンタルが可能です。 ただし、屋外プールの利用は09:00~20:00までと制限され、7月から8月まで開場します。 客室内では屋外ジャグジーはご利用いただけます。 客室内で肉類や魚類を焼く調理は禁止されており、これを摘発する場合は退室措置となります。 ベビーカー、チャイルドシート（0~5歳）、ベビーバスは事前予約が必要であり、当日フロントで要請しなければレンタルできません。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室およびご利用についてのご案内はフロントにてお受けいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴の児童は何歳まで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴の児童は5歳以下の場合は無料で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊させる場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の人数を宿泊させる場合、大人は30,000ウォン、子供は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は08:00~10:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉はありますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "カラオケや屋外プールなどの付帯施設はありますか？",
            "answer": "はい、カラオケ、屋外プール、ビジネスセンター、スクリーンゴルフ、ノートパソコンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は09:00~20:00までです。7月から8月まで開場しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備としてジャグジーはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では屋外ジャグジーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での肉類や魚類の調理は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ベビーカーやチャイルドシート、ベビーバスは利用できますか？",
            "answer": "ベビーカー、チャイルドシート（0~5歳）、ベビーバスを利用する場合は事前予約が必要です。当日のフロントで要請しなければレンタルできません。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "すべての追加費用は、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室とご利用についての詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室とご利用についての詳細は、フロントにてご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 510
    }
}